屌講乜撚嘢五大訴求

嗌你又識嗌五大訴求缺一不可
問你而家唔準諗即刻答邊五大訴求，你得唔得？
正苦想spin你地去屌黑警
又有五毛話你地士氣慢慢低落
屌你，為咗表達我地對五大訴求嘅初心堅定不移，而家開始全世界除咗嗌五大訴求 缺一不可，仲要每點訴求都嗌佢老味，入血地嗌！！ 士氣，係嗌出黎嘅！！！！

背咗佢，傳開去，繼續做五大訴求嘅文宣啊手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我地要贏！！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

借個位

認真
有一次遊行 個女人嗌咪係咁講香港人加油
有手足叫佢講返五大訴求
跟住佢eh咗

五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.收回暴動定性
3.釋放所有被捕人士 撤銷控罪
4.徹查警察濫權 獨立調查委員會
5.全面雙普選

未背嘅快啲背咗佢啊醜死怪

嗌番足啲訴求都係低成本高效益文宣

呢個idea不錯

咁樣改訴求內容同鳩嗌9點改10點五大訴求改六大訴求有咩分別，只會令人混亂

基本嘅五大訴求缺一不可，政府都係未回應架，無啦啦就改左內容，自己友內部都唔會即刻知哂，跟住只會有分歧衝突

我好支持增加訴求，但應該以不改變當前共識為前提增加，即嗌完五大訴求，再嗌解散警隊，令普羅大眾同外媒可以跟得上訴求嘅升級次序

唔好亂內容

屌，鳩嗌係10點改9點之後改返，自己都亂撚左

推

有冇英文版

獨立調查委員會呢

背左佢！！！

其實獨立調查同解散警隊都係一樣目的追究警暴

問題係改咗個訴求

呢五大訴求同一開始唔同喎

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

林鄭： 5個之後又5個 5個之後又5個